所謂補漏拾遺， 四千蚊收到三百幾萬份申請表

所謂補漏拾遺， 四千蚊收到三百幾萬份申請表

原來有咁多人漏咗無回水

每日要人手打返份申請表入電腦 ， 最少要打250份 ， 好多人辭職唔撈

而家得1.7%收到錢

今日係最後申請日期

二月頭寄表 一個星期已經話收到申請
但係到今日都未收到錢

一日派5千個 慢慢等

一樣

政府印刷承辦商係中聯辦
講左咩自己參透下

應該有好多廢老同老綜唔合資格搏大霧